東涌注意

記住鎮定，若然被捕，記住保持沈默，打以下電話，唔夠料告你，最多48

推